既然都燒左 係時候煲大黨鐵既事跡

事後文宣都好緊要
(黑警濫捕所以燒站就唔好講喇)